[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（6）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

此post為ViuTV區，網上live post請移玉步
劇透撚仆街死啦

傾掂數啦
第二都未必到

無小明

有冇人有原本十大list

cctvb歌

出面好多（6）

去妖治巴呢個PO

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(6)

唔好再推呢個

好難聽